點解會有人覺得政府會破產？

有中央照住 你驚你自己破產好過啦

照

一日含撚一世含撚

誠信破產